侵侵係人類救世主，反侵撚落地獄仆街死

反侵撚生生世世做中國人
係此post留言加正評MAKE AMERICA GREAT AGAIN既下世有得投胎做美國人

MAKE AMERICA GREAT AGAIN